波台已死，游b 新icon 冇人提？

屌打乜嘢凱晴

微波

g

仇B>游B

是

杰寧公主>all

條眉怪怪地

思達

好普通

晴b屌打哂

Agger

老雞是沒人要的

屌你老母

吃開屎

平凡美

過晒氣

btw件村姑呀嬸衫

當足球係condom個個？

游b ✖️ 蕙b✔️

政壇人瑞

仇絲打